唔訓既你 依家做緊咩野?

睇住個市崩緊

振作

宜家-6.5%

但無咩感覺

hi!

諗緊佢做緊咩

咁早開帖
睇緊tvb

hi

Hello 大家
有d肚餓

轉view啦

食野啦

Hiiiiiii
好悶 唔想訓 又唔知做咩好

Long d 冇心維繫 真係唔會work

唔知食乜好

益力多

屌 真係有包益力多啜啜沙冰係雪櫃
我幾星期前食左幾啖 又放返入去

冇架啦 睇開d

男朋友唔鍾意我老豆點搞好，諗到瞓唔着

咁夜唔好食凍野

絲打分咗手？定係未分就嚟分？未分咪直接揾佢囉話好掛住你啊嗰啲 分咗就sad下啦 過多排會好啲

咁奇怪嘅平時聽開調轉

咩原因唔鍾意黃藍？

唉，我男朋友成日喺我同佢傾電話嘅時候話我老豆，即係佢話得啱嘅我都唔會理佢，例如我老豆有時返屋企唔記得洗手，要我提嗰啲

但有時佢話啲我老豆唔係嘅嘢，我講返話佢嘅意思唔係咁，你誤會咗。我男朋友就話我下下幫住佢
咁我都係講道理姐

而家我男朋友誇張到，會喺連登開Po話我老豆，但佢個Po講嘅嘢同現實係有岀入，仲要而家次次傾電話，我老豆有時嚟我張床攤下整下我咁，我男朋友就黑哂面

今日令到我好嬲嘅就係，最近我男朋友屋企人買咗部電腦，但用咗幾個月就唔想要，就賣俾我啦
咁就係我老豆俾錢買嘅話送俾我啦

咁今日我老豆又入嚟我房攤下，講下笑咁問 「啊x(我男朋友)買嘢會唔會有贈品送㗎」就咁一句，我男朋友就勁差態度話 「贈你老母咩」

真心唔知佢而家咩事，仲有勁多未講
重點，我啲朋友都唔覺得我老豆係我男朋友口中講嘅人

唔係 ，覆咗

你老豆會同你攤係同一張床整下你搞下你
sorry錯重點
你男朋友似對你老豆有啲誤解偏見喎

個啲只係入嚟俾臭腳我聞嘅整

佢就係覺得我下下幫住我老豆
前幾日我又同我男朋友傾電話啦，之後我老豆有啲電腦嘢唔識，就喺廳大聲叫嚟問我啦

咁我都唔識嘅就迫於無奈問我男朋友，我男朋友就又態度勁差話，「梗係唔係啦，唔識就咪撚咁多嘢講啦」

我真心嬲咗同唔知佢乜態，就話「咁就係唔識先問姐，係咪問下嘢都唔得？」

咁樣唔係叫下下幫住我老豆啦下嘛？係佢真心有病

你老豆唔嬲？
贈你老母係電話講定當面講？

似係連登開得太多post 屌你老豆
屌到一發不可收拾 抽離唔到

電話，佢係咁好耐，我老豆唔知，仲成日問佢嚟唔嚟食飯，真心唔知我老豆有乜對佢咁差

佢同你老豆係咪有咩私怨

睇哂啦 你老豆其實就咁睇好正常啫 唔記得洗手呢啲小事啦 你有冇問過你男朋友唔鍾意你老豆啲乜？唔係上面嗰啲單一事件 而係性格 比如寸嘴嗰啲 然後你澄清返
利申 9up 唔知幫唔到手

無啦應該，佢哋一齊我次次都在場

Sosad, 你又慘d
夾住係中間
佢有冇講過點解咁憎佢？
你老豆主動問你男朋友黎唔黎食飯
起碼你老豆對你男朋友冇野先

隻貓今日訓咗成個下晏 而家訓唔到 周圍搞破壞

應該總之就係佢話我老豆，但我幫我老豆，令到我男朋友更憎佢？？

不過成日聽住佢講粗口鬧我老豆，真係唔開心
我啲朋友都話佢好痴線，覺得我好慘

除此之外，我男朋友有時對我都好易態度差

又贏咗波

因為我無同老豆講過，我男朋友其實一直唔撚鐘意佢成日屌佢

三場贏曬？

開過一個炸

不過我男朋友本身都係幾大男人下嗰啲
同佢一齊之後就0短裙褲，大部分嘢都要聽佢話

圖呢

如果你想繼續行落去你一係接受佢呢種脾氣唔太好嘅性格 一係你就叫佢改善吓 佢知唔知你唔鍾意佢咁樣話你老豆？

贏咗第一場
跟住我啱啱手痕又買多咗埸

你男朋友似妒忌你老豆、呷醋

佢知我唔鐘意，但唔會理我

其實都有啲想分手
加埋其他原因，之前我上堂有數學唔識，我真心數學好差，就叫佢視像教我

後尾佢教咗好耐我都唔明，佢就開始炆憎，話我「你係咪真係咁撚蠢啊，屌你老母」等等，我個陣已經驚到，一路做數一路偷偷地喊

但我覺得係佢講得太複雜，我朋友同我講一陣我就明，但佢又唔覺得自己有問題

超級八卦同百厭

自此我有咩都唔敢問佢，佢成日我一問嘢就態度好差

唔係呱

咁會唔會唔關老豆事 係人問野就會發脾氣

妒忌你老豆整你
同你玩
男人都有八公

到時候你真係忍唔到就會分手㗎 我有個朋友嗰ex都係咁 脾氣唔多好 最後佢忍咗兩年就分咗手

唔知，但可以點分手

之前有講過分手，但佢係會瘋狂打俾我，仲會打俾我老豆(未咁憎之前)

好驚佢會上嚟拍門嗰啲，佢會做得岀
不過佢講過，話如果我岀軌個啲就唔會理我，但唔通我要特登岀軌？

呃佢你鍾意左第二個囉如果真係有個對象出軌驚佢會殺左佢

陳同佳2.0

笑死

等佢岀軌都係個唔錯嘅選擇 不過唔到你控制

有啲難，因為佢都幾痴我

只係佢有時真係好難頂

返緊屋企

咁夜？

sorry 岩先行開左

有d野做
絲打做咩仲唔訓

未訓得著

HI

有心事?
定唔想訓

hello
做完野未

唔經唔覺又星期五

好野
但藍蘋你返shift應該冇咩分別?

個腦好多野諗 空白唔到

雜近平有幾多吋腰

我星期六完shift 即係返多晚就放假轉shift

唔好諗啦
聽日先諗

唔想知
想知佢幾時死多d

開緊工 gg

很好
起碼放一日假

喊到好撚頭痛

合埋眼就係咁彈出黎 3點再試一卜

加油巴打

唔好喊啦
抖下先

做咩喊

努力恰著
晚安

開住佢既對話，睇下佢幾時上線..
已經望左幾個鍾

每一次行雷都會諗幾時劈中啲高官

好難唔喊，停唔到

唔洗訓咩佢
你都早d抖啦

咩事呀

真

好多野煩，跟住又諗好多野
又諗好多前因後果，搞到好唔開心

聽緊歌

睇我另一個回覆，廢事打兩次

夜晚唔好諗野 一天光就冇事架啦

剛先做完野，唔想訓住，訓醒又要做野

唔好喊啦

我甚至搵緊嗰啲網上輔導員傾計
不過呢度覆得快啲

你好

咁多樣野有冇得慢慢解決
諗太多頭會痛

仲未瞓

唔好咁掛住我

耳機撚here

真
但星期5啦

個啲好多冇用 係到講啦我地同你傾

依度咪網上輔導員

做咩唔訓

我都成日搵你地傾好多嘢

係，多謝你哋
喊到好撚頭痛
我其實係個壞咗既人
我覺得自己有需要搵社工
不過社工同啲網上輔導員又係差唔多，冇咩用

聽聽下歌諗翻起同ex既野 佢真係好好 但我無珍惜

大家咁話

唔好咁諗先
做咩事

仲有冇得追返

自己家庭背景，性格，社交，前途等等
都好多問題，真心係壞咗既人

覺得自己有冇得補救

極燦爛時光 一去難再遇上一次

係病房到睇台灣生日鬥士既片睇到喊

冇重練可能更好

好後悔冇帶airpod出黎

Btw幾時可以出院

返去拎

我明白
放棄吧

佢應該訓左...

咁大獲
冇依個選擇呀
再諗

返緊去

咁唔好等啦
聽日先搵啦

我都想有得補救
但好似真係冇方法

我地無講野3日，佢無搵過我.. 但其實我好掛住佢

咁夜先返屋企嘅

想問有冇人讀過vtc pt夜校

灰緊

我都係呀ching,最近失眠得好勁

長期失眠我好似成個人生都出現問題咁

除左家庭之外
其他果d真係冇?

話明分左手...
唔搵都好正常
應該一開始就唔應該分

出左去飲野

我冇

做咩呀

你又做咩失眠

我岀街最少帶兩對耳機
就算唔記得帶一對都仲有對後備

我原來預唔洗用
但最後都想用

而且跌左一對都仲有後備

頹緊，想喊又喊唔出

贏錢？

敷緊mask
又一個失眠夜

生命鬥士
打錯字
聽日下就呀
我太太放工黎接埋我返去
佢收5點左右

打緊apex

我會買對做後備
但出街唔會帶兩對

點解咁頹

Full mask要等好耐

咁都好快
有冇野入過肚

加油

等左10分鐘都唔夠人開場（頹

我玩槍驚勁渣
所以唔敢玩

玩玩下就上手我都廢到乜咁

失戀💔